三毛搞分化好撚煩

好撚多人擺鳩晒啲人上嚟審
唔好被人轉移視線
唔好被人分化
目標係撤回逃犯條例
隨時開會 我地就隨時要郁
更臭雞更閪佬更黑警 大有人在
唔好浪費時間喺啲無謂人同事身上

多一分準備 多一分力量
香港人加油

大家無嘢做開多兩個post提醒大家
三毛玩輿論陰啲陰啲唔撚覺

講左n次，不要篤魁、不要割席
請大家講野之前諗清楚

To: 快要失去鬥志嘅一眾巴絲

【當你迷茫絕望之時】我地到底係為咩而捨命抗爭？

推

大家頭腦要保持清醒
你信念一鬆 就入鳩你㗎啦

要清算事後先做啦

無論幾挫敗都唔好偏離目標！

兄弟各自爬山 更要集中呀

分化post
一定要點出三毛分散緊大家注意力
一定要點出目標係撤回反送中
一定要點出對件事無幫助嘅依家唔好搞住

香港人不能被三毛各種手段陰乾
咁樣好撚唔抵

三毛唔敢喺度嘈㗎 大家就知咩料啦

大家要有自覺 要清醒

push

推呀

推
分化有好多層面
大家要小心
唔好目標以外嘅話題騎劫自己嘅初衷
其他一句事容後再處理
最最緊要係撤回逃犯條例